香港有冇按摩店可以做到stretching?

香港有冇邊間按摩可以做到針對放鬆肌肉嘅按摩？（stretching)
唔想自己碌棒⋯⋯個背又好難鬆

清做開gym d筋緊得濟？

係呀
同埋返工啲姿勢唔好
乜都好緊
做占成日有啲動作會用唔到力

唔想貴

我都搵緊 你留tg同你研究下 我都搵緊呢類野

留名跟機

巴打 以我所認識 有伸展活動中心
佢專幫運動人放鬆肌肉咁
你search 下

之前有個朋友去開一間盲人按摩
有個技師好有料到
但佢已經冇做

呢d叫運動創傷治療 你邊間gym room

等我睇下先
但會唔會只比有物理治療跟進嘅人？

搵左好耐先搵到個term

Gogi
我pt有時會幫我
但用左我一堂唔抵

我都想鬆吓條腰

我都估撚到 係呢間野

PT做stretching先抵，因為呢樣野由外人幫嘅效果特別好，教健身啲要點學咗反而好多可以自己做

唔係你畀錢 你一定係咁講

人地按摩都係收你三百幾四百

台灣直頭有間鋪係專做stretching
勁多分店
不過唔知幾錢
好想試

香港點解咁少

直頭冇專門添
頭先我搵伸展中心
都係自己做運動伸展

男pt定女pt先？

用foamroller好過人地幫你

我想鬆多啲個hip joint，宜家不能抱膝，半路頂住咗